PS4 未連接lan線

有冇人部PS4 成日打打下彈"未連接lan線"，彈完一兩次就會順返唔再彈，
但係第2日一重新開機，又會loop返呢個問題，究竟可以點搞，搞到次次上網打機好煩，唔知佢幾時斷

點解決到

連wifi

條線問題

正解 樓主做乜唔用wiki

屌，今晚試下wifi 先 thanks

on9

因為不嬲都覺得插住條線穩d

我懷疑呢個係bug黎，我之前部ps4都係咁，線又換過router又換過，後期機都換埋都係咁，最後去網絡設定，之後揀簡易，等佢自己set一次之後就無再出現呢個問題

教人連WIFI

你啱，插lan線係穩定過wifi

仲會成日連唔到party 語音

同樓主一樣，開機一入game連線五分鐘內就會斷，斷完你唔搞佢就乜事都冇又連番正常哂

今晚試下先

咁有冇咩方法解決

好多人都係咁，應該bug嚟，我都係咁

屌 我都係咁
好撚煩

我都係咁
煩到仆街

ps4 wifi好穩喎, 未試過斷

Wi-Fi慢D但係穩

wifi穩過lan
依家D連登仔咩事

咁依家用lan 係唔係都會斷幾下，都唔會叫穩掛
btw 有冇解決辦法先

換線囉...你wifi穩過lan線根本代表你條線有事。

試過換線都係咁，佢果種斷線唔係講緊keep 住係咁斷，係每日開機玩15-20mins 先會斷一兩次，之後可以成日冇事